休班記者仲係唔係記者

打定唔打

811 被濫暴既香港良心, 竟然比黑警行私刑對待!!
佢地全部骨折呀!!! 請關住此事件

零風險，高回報

{要簡單贏國際輿論}，呢個post就一定要推上熱門

有無休班示威者？

冇記者證就唔係記者

輿論戰並唔係前線應該擔心的戰場，那是文宣組和我們一眾鍵盤戰士的工作，正如黑警打人嘅時候係唔會理警民關係科諗咩，佢地自然會幫忙善後。我有我的崗位，你直嘅我幫你拗孿佢，你孿嘅唔駛旨意變返直，就係咁簡單。

收咗工嘅記者如果見到有事都或者會上前採訪嘅